寧願同屋企人唔傾計

一出聲就係鬧交

明你感受

自己做自己野咪算lor

同老豆一個月唔知有冇一句

so true

巴打
有冇話為咩已鬧交
同自問心底珍唔珍惜屋企人

唔啱傾就係唔啱傾 講多無謂

有時一開口就好似貼錯門神咁，好似點講人地都唔高興咁，最後自己又忍唔住，結果就係嘈樓主係咪咁

明